打風棚架需要拆網嗎

我拆左帆布，綠色網需要嗎？

冇code跟？

睇合約，不過多數都要捲起啲網